志雲頻道 是誰令到第四波疫情爆發? 鐵證如山，不用抵賴啦

【時事短評】
志雲頻道
是誰令到第四波疫情爆發?
鐵證如山，不用抵賴啦
(2020年12月1日）

志雲頻道 stephenchannel
112K subscribers

是誰令到第四波疫情爆發?
鐵證如山，不用抵賴啦